陳彥霖好友 入黎睇睇幫幫手

是咁的，相信你都有留意到6月死因裁判庭將會開庭處理陳彥霖的案件。有朋友提到可能仲有少少少嘢可以做，透過死因裁判庭確保順利調查佢既死因。

朋友建議，要搵個佢朋友幫幫手。如果你係陳彥霖的生前好友、認識佢並覺得佢死因有可疑之處，可唔可以聯絡我？如果巴絲你細過18歲，要同屋企人講左先。

我同朋友會代為聯絡；確保你自己唔會有麻煩同埋清楚明白點樣做！

朋友之前有經驗處理死因裁判庭聆訊，亦有義務律師ready 幫手，相信佢一定係有方法先至想搵人。麻煩幫推～

可以的話，聯絡呢個 tg：

Nth_hk
放心，確保一切保密！

推推

幫推

大家睇住 呢個account上次出post係2018年尾

我冇出post
唔代表乜野

香港獨立
光復香港

死因庭咪又係要班狗交證據上去先開得成，除非佢有近親自己請律師再搵新證據交上法庭，如果唔係庭上又係播番佢係IVE行黎行去果D片，跟住又會搵D證人話佢生前情緒不穩，精神彷彿之類，想引導人覺得佢係自殺，唔會搵到真相架

睇完成個post唔知你想講咩，成件事來歷不明，好心幫手既自己小心。

搵議員重多connection

打兩句野就係？黑警真係冇撚腦

我只係幫律師朋友出post就係咁
咁都要challenge

黑警死全家

希望大家幫幫手

你嗌兩句光復香港仲撚假
雖然唔確認係堅定流 但大家知依家好危險
唔好咁易信人...

對唔住引起咁多誤會
如果想幫手就聯絡個tg

大家擔心 過度反應係合理 你不如搵個區議員做中間人 保障返大家

明白
多謝提醒

有冇啲可靠嘅中間人呀
搵啲信得過嘅議員或者律師溝通啦

咁死法都死因無可疑
政府根本就係黑道

2:49:24